Nexus/Pixel 系列討論區(7) 齊齊換Pixel 2

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道

有關USB Type-C 轉 Type-A/B 線/插標準問題
請參閱 Google 工程師 Benson Leung 及 Nathan K. G+ posts

磚咗 / Bootloop?
除了某些型號之Bootloop由硬件問題引致之外，普遍都是由軟件問題所導致。在一般情況下，手動進入Fastboot Mode，重刷firmware即可解決。
- 如 Nexus 5 型號，可能因Power鍵有污垢引起，清理後即可解決
- 如 Nexus 5X 6P型號， 可能因硬件問題而引起，請參閱以下詳情

Nexus 5X 6P Bootloop問題
- 如經Google Play購買，可自己聯絡Google 申請退款或換機 (已過保養期亦可)
- 有消息指，香港Google已更改政策，所有有問題手機交由LG 或 華為負責
- 如經門市購買，請自行聯絡LG 或 華為代理
- 經門市購買而又已過保養期，可自行找第三方維修中心重焊或更換CPU

詳情參閱：
LG Nexus 5X Bootloop 苦主請入

連登 Bootloop 苦主 Telegram Group:

- XDA 已有臨時的解決方法, 使受Bootloop影響的手機成功進入系統, 大家可以用此方法為手機進行備份 (只限已Unlock Booltloader 手機)
注意: 此方法並不能永久修復有關問題

實用連結:
Factory Images for Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

just do it.gif

印象中同原廠比係88%

dbrand Black Friday 30% off, 仲等我上星期先啱啱買左

一陣埋買先

買錯size機殼

忍唔到手買左ipad pro 10.5 換走部垃圾nexus 9
成個世界立刻好美好
打機開最靚面 熱都唔熱
之前用n9 玩最差畫面都可以煎蛋
但第一次用ios覺得好唔方便
開始時連del app 都唔識

我都係

仲要今日跌左部手機落地，塊 skin 爛左

Pad 一定係買iPad

琴入攞左部Pixel 2 XL 開心使用中

用風筒再熱佢

爸打邊度買?

而家先買pixel1是咪不智

係

pixel 1個價仲係好貴 買都on9

點睇？

有乜game好玩？

我唔信佢會用原廠啦

我跌到佢角位穿左個大lone🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

毒撚GAME唔岩大家啦

我iphone 6 都係同樣情況, 吹返熱佢, 將摺左個d地方扯返直

岩岩貼完張dbrand ，真係好正
見佢特價又想買多張
有冇咩配色好介紹？用緊細pixel

唔係摺左，係穿左🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

穿左個個位圍住個d咪摺起左囉

烙印是繼電池後
最新廠商逼迫消費者換機的力作

你個部咁嚴重呀

轉貼

轉u11+算
等我仲係咁等pixel2xl

LG

Amoled/Oled

呢部係pixel 1xl

Display 機來架姐...嚇我唔到既!

好心pixel下面條bar唔好長黑啦，我部第一代pixel xl下面都燒左

上面條bar 都燒埋

咁你搵個全白嘅 screen saver 長開囉

有保養都唔換得?

OLED 一定會咁架喎, 佢換完比你都一樣會有

9up: 你哋是咪應該一開始開全白畫面煲下幾粒鐘先

pixel 3

見到兩隻眼笑左

有d 似呢個

下面條野想點

全港夾埋有幾多人用pixel？

今日至30號平100兼送google home mini (好似係)

買完嘢先有$100 store credit喔

早買做傻仔 而家買等於送home mini同Google wifi

啱啱cut左單再買多次
本來月中到，而家月尾到

可以用集運 運home mini去hk 即使唔係住係美國？

但集運地址都可以攞$400 coupon?

幾時Gboard cantonese

今日都15 16左好耐係咪cancel自己又諗住買個case
最後都係算下星期岀貨 早買早享受

唔見既，邊間

好吸引.... 但我無US billing account....

billing address用集運地址 work？

問左一定要有US billing credit / debit account 先得.

揾啲美國巴打幫手囉

部Pixel 2 xl用左兩星期，已經可以係淨色畫面見到nav bar條界 唯有安慰自己日常用唔會見到

有冇美國巴打好心幫手?

忍唔住手入手PIXEL 2
等佢送MINI同STORE CREDIT #YUP#

一定要有BILLING CREDIT 先得?
即係用香港credit card唔得?

I Additional terms for $100 Google Store credit offer: Receive $100 in Google Store credit to be used on a future purchase of any item available on the U.S. Google Store. Customers will need to have or create a Google Payments account with a U.S. billing address. Store credit can only be redeemed for purchases shipped to the U.S. Must be 18 years or older.

屌 搵個美國BILLING ADDRESS先

有無巴打買埋moment new wide lens

地址姐，唔洗美國卡嘛好似

佢個billing address都係入post code 咋喎

Gogogo

早晨牙^^

C兄睇住.... Google今日覆我, 要係US bank card + US billing address

"I'd like to inform you that you'll need to have a US Google Payments profile to redeem the offers. If you've a US bank's card with US billing billing address, you can create a payments profile at . "

billing address唔洗用美國地址
集運可以用B&S

咁US bank's card 點搞呢?

都係visa or master咋喎，我都係用香港卡買嘅

咁巴打己經收到$400 email + promo code ? 應該4星期先有的

我早買所以得home mini，如冇意外應該聽日會運到嚟

巴打果時有冇指明要US bank's card?

佢都唔係用個新優惠

部pixel 1 癡咗dbrand...
左邊機身幾fit, 但右邊啲位唔係好岩， 仲遮咗少少嗰耳筒位
可唔可以成張搣落嚟再癡過

咦我係咪搭錯爹

我send左email去google cs，佢return 左封咁既email過黎
Congratulations on your purchase of Pixel 2 ! I am sure that it will be a great experience.

I understand that you are inquiring about the Google store credit. I am glad to inform you that you are eligible for the Google Home Mini as well. It generally takes 4-6 weeks from the delivery date of your Pixel phone to receive the promo codes. Since we are still in the time frame, I assure you that there is no reason to worry. You can treat this email as a confirmation of the same. We have recently started to send out the promo codes and you should receive it soon.

If in any case, you do not receive the promo codes, please reply to this email and we can take it further.

係咪即係得米？

應該得米. 巴打點做架，可否教路?

但佢無mention 過google store credit

字面上: "as well" 應該係有埋credit 咁解.

有冇人知通常google store買會幾時ship

Billing address 唔match張卡會唔會找唔到數

平時買野都無問題

無眼睇， intelliGLASS 寄啲野到左，但完全錯撚晒

岩岩拆左XL2既黎睇， 中間網點黎既，都唔係全貼合

邊個巴打訂左既，如果未ship請即CUT單,因為同淘寶隻一撚樣

oreo 8.1 preview
錄音既音效終於改善左
邊邊位唔sensitive既問題都fix左

黑白機終於到手，好感動

買pixel 2行貨係咪一定要上網買 再係美帝轉運至香港？

保養係由美國定香港其他代理負責？

香港有代理既話 你就唔洗專登美國買啦

咁快就final

大不了寄翻去做保養(好似係)

Nexus 5x 行貨都係要寄返美國？

但要100 credit買咩好？
vr? google wifi?

Wifi要加錢
睇死佢完左個cyber Monday 就會加翻價

部5x 頭先用用下死埋開唔到機
要入recovery mode 洗機先開得返部機

更正, 原來洗完機都係開唔返部

宜家入到fastboot mode, 仲有咩可以做

拎上華強整or換機

入到FASTBOOT即係唔係硬件死啦, 又唔係部機著都著唔到.
試下刷factory image,

行貨都想寄返去美國既話, 你買行貨做乜

5X 通病的確有部分人係可以喺一段時間內入到 fastboot，一樣係硬件問題
請睇頭 post

買美國行貨嘅咪寄去美國囉

sideload 緊個Factory image 部機自己熄左 failed
宜家連recovery mode 都入唔返
係咪要刷左個Recovery mode?

咁可能真係上面個巴打咁講硬體問題LU

順便換做 Pixel 2

Here's How Much the Pixel 2 Camera Improves with Android 8.1

好正

pixel2細機有邊間街鋪信得過
唔想等

見外國Reddit d post，
點解個個都買大機機？
大機唔係好多問題咩

至於針對現有廠商多半都採用雙鏡頭的解決方案，尤其是自從 2016 年 iPhone 7 Plus 推出之後，市場上幾乎都採用廣角＋長焦的雙彩色鏡頭解決方案。

對此，Isaac Reynolds 回應，如過透過雙鏡頭是為了拍出更好看的景深效果，那麼 Pixel 透過人工智慧已經可以做得很好，而且在影像細節上還能達到最佳效果，對比之下，雙鏡頭雖然可以很方便做出一些拍攝效果，但是對於手機來說，拍攝時所需消耗的資源太多，這包括需要更多暫存記憶體、更多電力等等。

但他也不把話說死，直說：「要達到好的照片效果有很多好的方法，我們會持續做出不一樣的事情，只是我們現在選擇單鏡頭，未來不排除任何可能性。」

戴定頭盔下年出雙鏡頭

暫時新機, 應該間間都冇問題既...

需要更多暫存記憶體、更多電力
pixel 3 大電 多ram 雙鏡加ai

用左差唔多一個月大機 冇問題wo
好多問題係咩問題先?
同埋大機個mon大d好睇好多

blue shiift
烙印

哩兩個死症，接受唔到你就唔好買。hardware唔見有咩其他大問題。

pixel 2 xl 有冇邊張貼好用

烙印Oreo 8.1轉左白色希望會好啲

烙印會唔會好似Gnexus咁
點解無乜機用ips? 全部轉用amoled

巴打們，宜家買Google Pixel 二手好冇？

一手都唔好

點解？Pixel好多病？

Cyber Monday amazon 賣緊4xx 一手 係我都唔食二手

IPS仲有Sony
之前用過Nexus6P，部機bootloop之後，見到間間廠都用Amoled/oled，唯有揀Sony，現在用緊XZP。

ZXP係咪好似都用到google camera

XZP先啱

好似係835就得

雖然唔知效果如何，但sony原生camera app一定連車尾燈都見唔到

啱

sony 未開 raw
lock左用唔到

黎緊上無限高畫質

sharp 塊IGZO 同IPS比邊個好

噚日大機同玻璃貼一齊到晒，啱啱set好，快樂駛用中！

想問問有咩保護貼推薦？依家嗰張好廢，淨係得痴4邊，中間位無痴！

官網貼 認真

sorry, 以為講oneplus

pixel 2既話暫時得你用緊個張全覆蓋

你地係買英水定美水

重有想問下係咪細機就冇烙印問題，感謝

烙印係開有OLED既死症 出現係時間問題
細機用AMOLED 聽聞係比大機既POLED更好 介意烙印出現得快既可以考慮細機
完全唔想有烙印就要用d唔係OLED Display既機

5x 係咪AMOLED
用過5&5x都冇出現過烙印

5x 唔係OLED Display 冇烙印好正常

hkprice 細機 64GB ~$5700
官網都~$5200
好似都OK

5x 係TFT-LCD 同OLED係完全唔同既技術黎

唉，呢張嘢真心廢，全覆蓋有隻軟貼好唔好用？

咩黎 有冇圖

搵嚟搵去都搵唔到有咩好嘅貼

I know that feel bro

黎緊8.1可以用 Visual Core

有冇人要pixel 2 xl 全cover貼？我有一張，個賣家淘錯左俾我！Free, 有意pm 我

已pm

屌你咩google lens

你點問佢?

rhino shield. 出左張曲面玻璃貼，做緊preorder ,12月出貨，好似係

power support 玻離貼pixel two 細機官網有貨, 大機未有。

垃圾水凝膜好撚鳩流

反轉老朋友

應該都要一排，上一代都等咗好耐先有同色嘅全覆蓋(之前嗰啲全部都係黑色)…

等聖誕仲有冇得減

有冇2xl 巴打試過
個音量鍵冇反應 要重新開先正常返

岩岩買左細機
用開spigen殼香港冇入crystal shell 又冇貼
好sad

淘寶/美國代運

其實依D有冇用

三禾冇？

用緊

好唔好用
依家2XL 冇張好用既貼
錢唔係問題 只想搵張好用

據我所知佢個promotion policy 只係要你擁有一個google payment ac有is billing address

而under 一個google payment account 其實你有得整幾個payment profile. Google store credit 就係其中一個 你開一個就得 佢話知你埋單用咩國家既卡 總之你有個credit account 俾佢過翻100分俾你就得

我依家用visa 就順利落order. 但都係落左香港的profile.... 唔知有冇問題

成功的巴打係咪加左卡入US profile 先? 定hk / us都無所謂?

咁係咪俾錢的一定要用us profile先得?

冇用架屌

用物理角度黎計, 你會認為搽一層野係可以防撞防花?

俾到盡都係滑油, 防油, 唔好呃自己架

你拎上去華強北話搽呢層野當保護貼, 一定俾行家笑到你面都黃呀

香港4-5年前電腦展就係有參展商賣呢d 所謂液體保護貼,

吹水吹到話取代張保護貼, 可以防刮花防撞, 每半年先要重新搽一次,

成200蚊先得幾滴, 當年買左個班真係全部都水魚

搽完個下就真係勁滑, 但用一個星期已經甩晒

依家深水步個特賣場$5 一支賣返d 死貨出黎

鬼域幾時先有
貪佢有保養 壞左唔洗錢有得整

你幾時買?

等左咁多日終於有OTA

等下添啦 我

我仲未見有！

join beta programme係咪即刻收到更新？

checked 係

我一直都係，都未收到OTA嘅！？

等下啦

4-6weeks

仆街喇。我見Pixel 1 好用。
仲訂左3塊。

ship 緊黎 la, cut 唔到。

唔好意思，害你跌$。

我在淘寶訂的其他 玻璃貼， 一張有網點 一張冇網點， 但係兩張都 中間唔黐嘅....

唔知點解我越睇 power support 嗰張玻璃貼，都係 似淘寶貨

我估只有GOR 嗰張唔係3D全覆蓋 , 先係全張黐。 非網點。

睇黎暫時pixel 2 未有全覆蓋加中間痴住

power support個張究竟出左未，不過都好大機會係同一張

依家睇返佢pixel 全覆蓋中間痴晒個系列叫 Pro， 但Pixel 2個隻叫3D, 原來真係有分別，不過我最唔撚gur係塊垃圾3D賣得貴過Pro版

powersupport 果張pixel 2 有貨， 2 XL 無貨， 但如果連powersupport 果張都唔掂， 咁就得返rhino shield 果張3d玻璃貼了， 不過十二月尾先有貨。 。 。

lm 睇犀牛都係伏

我想問你, pixel 全覆蓋中間都痴埋個隻會唔會係呢隻?

犀牛唔似伏喎。

因為佢寫住: Not Edge to Edge.

反而power support 嗰張，成張淘寶3D中伏貨咁。

intelliglass Pro 版 似係 呢張 :

咁我訂張Gor 黎試下先。睇下係咪全張有黐力.

gor我試左，唔係全包，會有白邊

乜pro 版唔係全覆蓋黎架咩? GOR 唔係全覆蓋喎

sorry 我係指 HD版。

啱啱訂咗Pixel 2
12號先Ship

E家先出pixel1 會唔會不智
想買部影相勁既機

相機勁記pixel 2 la

部2 xl 啱啱ship左，早左勁多

我都係，本來話12/4先ship。

啱啱尋日喺Bns申報左,冇買保險。
之前都用BNS買過HTC VR 同貴嘅電腦display card都冇事

本身14號我都ship左

果20分新會員點扣？

原本 22-26 都 ship 咗
急不及待想玩玩

用開v10. 屬高用量。一日2粒電都唔夠用(可能用近兩年粒電虧虧地)

就係一路諗緊 v30 vs XL2 vs iphone 8/X.

最需要係映相靚同電唔倒水。 依家去旅行連M43都唔想拎出黎

XL2無保相比下真係蝕少少。

件貨到香港之後，佢會通知你揀邊度攞，果時可以用積分，尾數攞件果時比埋。

有保呀
不過係你喺邊區嘅 google store 買就邊個保啫嘛

Thanks

我想請問一吓
你地收到PIXEL 2 /XL 後 幾耐先會收到GOOGLE 封redeem mini home 嘅email?

謝謝

4-6WEEKS

英國Carphone Warehouse

升左8.1 感覺唔到明顯大分別

邊個部分先 ？

好多部分都係， 影相未試

Limited-time offer applies to the purchase of a new Pixel 2 or Pixel 2 XL from Google Store in the U.S. starting December 1, 2017 at 12am PT, ending December 15, 2017 at 11:59pm PT while supplies last

而家仲有

好似有得用visual core wo
未升

即係冇人買

忍唔住街鋪買左部，暫時用得幾開心

大定細

細黑64

how much

5660

邊度

見到好多地方都有promotion
如果真係好賣得 點會做Promo

深水埗

有冇人係香港send部舊機去Google ，成功trade in到？

下次pixel有雙卡我一定買

佢抄iPhone , iphone有雙卡就有

你睇住運費 ，運費都唔平架

Pixel影相樣樣都勁
除左skin tone reproduction
面色影到好青

nexus 6p 香港邊到換電好

如果pixel個機背唔係咁柒既話應該出左

8.1已發佈

係華強北搵到舊高質5x 電池， 之前都係搵同一檔買n4 電池，係我試左5舊電池之中唯一一舊唔會跳電既n4 副廠電

呢舊5x 電池QR code仲要跟岩日期

8.1咁耐都未出ota

845

點解ipx咁撚快

感謝巴打們, 件貨運緊過黎了.
問有冇咩taobao picel2 殼, mon貼, 電源線好推介?

pixel 2 display偏色，色彩不平均問題係咪通病？

其實細鋪個價都好平，又唔洗等

貴原價10%

如果細機有色彩不平均問題 Google會唔會換？

部機到集運
係時候搵mon貼同殼

大定細？

Same here ... Panda is coming

有差咁多咩.

Pixel 第一代就柒, 二代好L型尤其黑白 , 起碼一眼見就認到, 同其它機唔同樣先。
Pixel 我覺得同以前SE T610 背面差唔多設計。

二代真心好型, 商務FEEL好重

係喎 549 咋喎

自己sideload 個ota 啦

頂佢個肺, 8.1 BETA 2個版本仲新過STABLE version, 搞到我依家落唔返去stable

我前幾日都升左

係咪有巴打用緊gor mon貼？

有冇巴打知先達第一代Pixel 128GB 賣緊幾錢？

唔太想買二手

beta 緊係新過stable 啦...

same here 佳佳 is coming

真係去到而加都未有

條link咪有囉

呢個價咪就係宏基

雖然我都知依家冇人刷Rom，不過我留意左啲親生仔好耐，舊時Nexus 6P/5X Update唔到去同Pixel一樣嘅UI/Launcher，就算自己Down 個pixel launcher 個色調都係跟返Nexus system隻綠，而Pixel 色調係藍，都唔講話Nexus 永遠唔會Update到Pixel嗰隻Nav Bar/Pixel Launcher, 連依家Pixel 同Pixel 2個Launcher UI都有分別

做乜Google依家連自己啲親生仔都唔統一個UI design

先達機可能衰過二手

我覺得你換多幾部都差唔多

我pixel 上左8.1 beta, 個ui 變左綠色, 唔知正式版8.1 有冇改返藍色

op3用左年半都冇印, 根本而家o既oled壽命已經比幾年前好好多, 係LG塊panel有問題, 仲有以前用過samsung有印係可以換mon, 不過幾年冇用過佢機, 唔知warranty有冇改野

唔撚係掛

buyandship 有d慢 部機o係美國倉3日都仲pending緊

b&s算快㗎喇，比你見識下咩叫慢

bns要等幾多日？

我見呢間要咁耐所以運home mini嗰陣就轉咗b&s
google 24號運到去b&s個倉我29號就收到email攞得

等多陣啦 black friday 佢地好多貨收

明白 我耐心等下

話說今朝收到8.1 ota，有冇人仲未收到?

我仲未收到！

未喎!!!!

845 ai勁d定係pixel 2 ai晶片勁d？

未有

我都未

pixel 1自己sideload咗8.1 ota

其實我覺得好似S8, 成日係街見到都分唔到

琴晚3點開始收到

845+Pixel Visual Core

home mini到了
唔知點解SET極都SET唔到連AN TV
最簡單開關都唔得

有冇地方有真機睇
想比較下大同細機
細機個額頭同下巴都好大

up左8.1之後著mon嘅反應慢左半秒，有冇人都係咁 我用緊Pixel 2 xl

今日到手2xl
開心使用中

你哋display color揀咩mode?

reddit有好多人都係咁，唔通唔升好過升？

我又唔太覺

saturated

下...... S8成塊M巾咁都分唔到

我都仲未收到8.1ota
用緊張好柒既mon貼，有無推介

訂左部xl 準備加入

android 8.1.0 第一代pixel 升唔升好？

到bns倉等左兩曰後先出庫, 預計下星期四到達hk 倉庫

兩邊條edge 都認唔到, 唔L係呱... S8 Note8 都好易認。
正如Pixel 2 xl 黑白粒橙色power button 會成標記

why not?

黑色機mola mola

咁講法, 所有黑色機18:9 都係***姐....

Qualcomm made a USB-C DAC to show off its hi-fi audio tech

lg v30可以收皮lu

想問升咗8.1用唔用到啲銀行app
之前ota 8.1beta版啲app當我部機root咗，搞到我要降返落8.0

我試咗以下既可以LOGIN到, 其他人可以補充吓
HSBC: OK
WingLung: OK
Standard Chartered: OK
DBS: not ok, cannot input username (same as 8.0)

8.1

boc // 無 fingerprint login (detect 唔到fingerprint module)

dbrand 咁好送兩款既

好似某啲機係會咁 一張全包 一張得背

BTW細機

我係8.1beta入到hangseng ebanking

麻煩用緊Pixel2 既巴打，可唔可以幫手用下面個app試下部機support 邊款GNSS呢?

S8 係咁多部An機來講已經算唔錯，收到 GPS(US), GLONASS(RU), GALILEO(EU), QZSS(JP) 同 Beidou (強國)。

可以Download 呢個app ，然後搵個空擴地方。咁我下面張圖就係用 S8 試既，個app就會話俾你聽你部機收緊邊種GNSS 架啦。唔該晒巴打試試。

依家用到喇，原來有update

官網其實有寫

其實部部機嘅處理手法都唔同，例如 Sony，雖然佢號稱可以收得其中三款，但佢個機制就係，如果接收超過八粒星，佢就會關閉其他兩款，只係留返GPS(US) ，變相接收仲差咗

個八粒星都係GPS既話 唔係仲準過同時收其他GNSS咩

不是。簡單來講，你可以想像GPS(US)有16粒星圍繞着地球，因為地球係球體，如果衛星分布平均的話，而我哋企係一個平面上面，就只係收到其中八粒星。而衛星各自有運行軌跡，佢哋喺你企嘅位置上面都會處於不同嘅夾角。有啲可能接近水平面，有啲係你頭頂，如果越多衛星係你頭頂，而形成相互之間角度不夠大，咁係三角測量原理上面，計算位置就不夠正確。

如果同時收到其他例如北斗，Galileo ，咁喺你的平面上面，就有更多不同角度的衛星，使到你嘅誤差越細

pixel.1已update 8.1'

啲色有冇由藍色轉左綠色

我仲係藍色wo

姐係stable 變返藍色

btw, 岩岩收到OTA 可以由beta 去返stable 了

其實8.1有咩新？
除咗pixel 2影相靚啲之外

有無人whatsapp有delay

8.1有冇fix到pixel2 通話高頻音問題？

11月patch

點解我仲未收到update

you are not alone

而加係us google store買係咪仲有優惠？但係我發現自己入唔到老美個google store

升咗上去好似冇咁食電

有無巴打幫到手

Why can’t access us store ?

Nexus 6p係唔係冇得升8.1

佢自己跳返去香港果個 不過啱啱入咗手，行過先達鳩問有間5500就買咗算

LG要幾多年先搞得掂oled生產技術？

部機快到痴線好靈敏

要手動轉架

我部機都到手啦，但係係chrome 好似下載唔到野咁既？！

Get £50 off Pixel 2 and a promo code for a Google Home Mini on us.
When you purchase a Pixel 2 from Google Store before 31 December 2017, you'll get a promo code to redeem a Mini from Google Store by 28 February 2018. Discount valid until 16 December 2017.

有冇畀storage permission

係邊度比，太耐無用Android

見到啦，chrome有比到啊

搞咗好耐都係唔得，直接轉用chrome beta

根本冇廠攪得掂 三叔用得耐都係燒
俾我簡想要翻ips mon

但係得oled先玩到ambient效果來又唔食電

我覺得係死症來。。。邊間公司研發都一樣

連lg 自己都放棄ips

joled個技術只係降底到20-30%成本同增加良率

因為將來會淘汰ips

明明ips個moon望落去係最舒服唔刺眼

玩咗部機幾粒鐘，真係好正。年度最佳智能手機

請問大家 Pixel Android 8.0 可以點樣熄左個螢幕頂部通知預覽 (即係有信息時，只喺狀態列show有message，個mon唔出信息預覽)

以前7.1 可以喺system ui turner度較，宜家無左呢個setting

呢度？

Pixel post讚pixel都有負皮

係喎痴線

係咪有iPhone dog mon post？

你係Android幾?
我係8.0，個界面唔係咁

你另外個post入面有位巴打提咗我，我係用緊Whatsapp beta唔知關唔關事
你自己試下用Whatsapp beta啦

睇嚟佢唔只要WhatsApp 係咁

呢度好似係指line咁 中間有個框彈出嚟

聽講pixel launcher 好食電
有無人用nova/其他launcher?

利申: 2 xl 今個禮拜到,諗緊

b＆s 14號先到香港倉
我諗我要下星期先有得拎

唔是好覺

Pixel Launcher咪好好

最後大家用咗咩保護貼

祼機

有無類似one plus內建既程式鎖好用
down果啲試好多都係㩒入app果下係會叫你解鎖
但熄完mon㩒最近使用程式果頁都係顯示哂啲內容出來
無得好似one plus咁遮埋唔比人睇

我都係14號到香港倉

想問下有冇方法set 做一打完密碼就即刻入到screen,而加打完個pin 碼仲要確認好煩

咁點解唔用指紋.....

應該冇，因為pin可以長過4個digit，冇可能知你幾時入完個pin
ios就可以因為佢fix咗pin係4個digit

有時放係台面/ 手機座

我諗佢係咁

用pattern囉

Chok chok 下好麻煩

咁用聲控講OK Google 囉, 一樣解到鎖

啱啱試咗，佢會彈埋個Assistant出來

因為呢個功能就係彈assistant 出黎, 其實pattern 最好

不過最方便都係指紋解鎖放前面

放係後面其實好舒服啊，我再開埋佢掃上掃落去睇通知真係好方便。
啱曬我呢啲手細既人

有揸車用電話做gps既人就知有幾唔方便

揸車用開Carplay

第一日正式使用，刻意唔叉電，個人好滿意

而加下載新app一定會create 一個shortcut係主頁？以前有得較而加係Google Play 唔見咗個選擇

xl？

Pixel 2 ，手細用唔到大機

喺home screen長撳入setting揀

OK YOU WIN

Worked

無話win 唔win 既大家無諗過大家既situation

我黑白機配黑白dbrand

白色dbrand d邊易污糟

我以前架車都有car play 同 android auto, 但支援既app 實在少得可憐, 仲有個apple map 成舊屎咁點用得落手

sot 4個鐘差d 喎

到底幾時pixel 先可以好似 iPhone 有 5-7hr sot
好想換返 pixel🤤

usex?

啲銀行app hsbc hsb 終於解凍

2 XL

pixel 2 sot 有幾多

其實仲有1x%我諗佢捱多半粒鐘到九個字都可以。 即係SOT 預計有4.5左右啦。
細機表現來講算差咩？

上上面有我自己既result

有冇人第一代 Pixel升左 8.1?
順唔順呀?

因為同iphone 比仲有一段距離

暫時最大問題係電量

今朝ota升左， 非常順

btw, 有冇巴打係pixel用到pixel2 啲live wallpaper?
之前裝過一個wallpaper apk檔， 但禁極都係黑畫面冇反應 ....

個人感覺同自己部 iPhone 8差唔多。
同埋iPhone成日無啦啦會後背發熱

想問各位巴打有無 pixel 2 XL mon 貼推介

世紀難題

認真 唔小心淘錯左個pixel 2 XL Gor 貼 巴打要唔要

我訂左rhino shield 果塊， 等佢月尾黎果時再睇下咩料， 而家用緊塊cheap 雞玻璃貼。。 唔好買全屏水凝膜， pixels two xl 條邊孤度太大， 張貼會彈起，好柒

我見淘寶最多result 係 Gor 貼，衰野來？

FYI
我買左呢款

有冇興趣接收

齋睇 SOT 有幾大用途?
你唔知佢用啲 apps 用咗幾多 CPU/GPU power，又唔知佢 4G 收得好唔好

有無人玩到

有無用左visual core同未用 影既相？？

有冇pixel用家升左8.1有咩問題

上面咪有

電差左少少，但順左少少，開機速度快左，20秒變左12，3秒

想問下pixel 2 xl 用轉線耳機音質好唔好?

終於收到個pixel 1 replacement, 真係全覆蓋， 但我個mon左面個弧度問題搞到有少少白邊, 用白邊油都解決到，除左佢唔係跟部機隻灰色之外，其他都幾滿意

下而有淘寶另一隻全覆蓋貼既比較

電差左就不了

巴打有冇link

自己search 個牌子名啦

Gor呢隻鏡頭有無開窿
之前係淘寶買左個全覆蓋
但係因為得四邊有痴力 中間會有彩虹印同用用下會入塵

無窿架

部機食電咩?

仲係 v30+ 同 XL2 做選擇。
有行 VS 影相靚。
但LG 就用慣用熟。

有冇人升完8.1 之後發現接聽電話要搵到好上先得

冇左lg 啲自家功能你慣唔慣先

個Q memo真係好好用

咁唔好轉

有冇好用screen cap介紹

pixel 1定2?

我張rhino shield 玻璃貼啱啱出左貨， 應該禮拜五到貨

第一代 Pixel 8.1 真係好順

Search bar放落底
睇落好似方便左
但你禁左佢之後，佢又彈返上頂

電量有冇差左

之後8.0.x真係食得比較厲害

pixel 2 xl 終於等到8.1

到時等你報告，依家張垃圾，又入塵，又易移位……

rhino shield個張edge to edge?

我嗰張都出左貨了。

rhino shield 話 NOT edge to edge.
希望全張痴。

返而intelliglass 3D 都而家都未收到。仲係pending.
係咪cancel order 好D？

過兩日 Update你

仲有一日 今日到左個殻

3D cancel左佢啦，係淘寶張垃圾黎，前幾頁我post過

突然諗起呢部我要駁電腦係咪要買個轉插

有送埋

但係佢個頭 凹入去架喎

呀 我錯

買條USB to type c 線啦

有無CASE同貼推介
pixel 2 xl

佢唔彈上去點打字呀？

我買錯左呢款

有冇興趣接收
原價俾你

條bar冇得轉位?

呢隻係咪全痴但唔係全覆蓋？

唔好意思 唔係好明白有咩分別

我依家嗰張得四邊係痴，中間唔痴，入場塵，又易移位……好想換咗佢

成功 Cancelled Order

[真心fans] 而家用緊Google出個殼，冇貼moon都超好保護，跌過兩次乜事都冇

買左咩色

姣婆橙紅~~ 用落係會灰架, 但意外地保護幾好, 同埋側邊啲掣好易撳~~

依家放Nexus 6P二手價仲有冇1千？

前排都仲好似有1500

上dc同 carou睇完個價好參差， 900 至1800 都有

上左8.1
Quick settings d icon靚左
d 角冇咁尖
巴打細心留意下

pixel1?
電量點

Pixel 2 今晚就返去刷KERNEL

有咁既需要咩

[img][/img]

玩Android就咩都玩下

up 唔到電量圖
94%
仲有18個鐘

有無圖

我pixel 1升左8.1, 都勉強有3 小時SOT, 細機黎講算合格

舊電早幾日用Accubattary 睇過仲有89%剩

pixel 1又係2700mha ,pixel 1又係2700mha,點解pixel 2 sot可以5~7 hrs,835慳電好多？

wifi下話?

我仲係用緊幾年高登仔手機台SOT標準喎, 全程DATA唔用Wifi, 用足全日

係.

因為s835 真係慳電好多

10nm

下星期去美國買機有咩要注意?

係reddit見話上左8.1啲電去快左好多, 有冇用家講一講快成點同仲可以用幾耐?

屌啱啱用用下whatsapp打字越嚟越lag跟住成部機freeze咗要強制重開
嚇撚到我差啲心臟病發，前5x用家受唔起呢啲打擊
希望係關天氣太凍事啦
利申pixel2細機

咩打字apps？

Pixel 2 用家，一買就升咗8.1 SOT大概4.5個鐘左右 我自己夠用，而且公司可以叉電

以前會玩，依家已經無興趣了

google廣東話

自己部s7 都有刷kernel

s7 刷梗係正常, 但呢部pixel 黎

刷咗有咩分别

就係Pixel 先多野玩
BTW, Android 有無好中文keyboard推薦，我好唔慣佢個選字無得拉來拉去

Custom Kernel可以升降頻，加減電壓

原來pixel 8.0都唔好得去邊

岩岩入左部pixel 1
想問下部機個厚度係唔係上厚下薄

差唔是好多錢去買1代

2手咋 備用機 但想轉佢用主機

用左ios五年 用緊iPhone X 唔係好滿意
上次用an已經係sony xperia s
有d問題想問下爸打

有冇爸打pixel同airpod一齊用？有冇問題？
android宜家有冇類似icloud backup咁，就算你唔見電話都restore到？
ios有photostream 唔洗全部相儲係機，android有冇類似？
Android8 facial unlock 但我見大部分人都係用fingerprint ?
Apple music on android 有冇爸打有用？

感謝

A1 都有android O beta 鳥

android ios 有google photos 用可以無限backup
android 都有類似icloud backup既野，但部app冇 support 既話，只會restore app唔會restore data

Up

用緊Apple Music 係Apple寫得唔好 有少少bug
所有Android旗艦都有fingerprint
Facial就唔係用3D sensor 純用front camera
相就Google Photos IP

用緊Apple Music 係Apple寫得唔好 有少少bug
所有Android旗艦都有fingerprint
Facial就唔係用3D sensor 純用front camera
相就Google Photos

用bns 部panda今日己到本地倉, 希望星期六送到屋企

其實我見街賣水貨價錢同上網買差唔多？

真係諗住賣左部iPhone X佢

真係好平, 有間仲平過自已去訂少少... 如果有黑白色真係唔駛上網買

一直用緊simplified cangjie keyboard

介面舊到用唔落手

多左個search 字係度

我冇喎

個google update 左未

吓？
唔係睇好唔好用而係淨睇介面樣架咩
不過我自己係無乜所謂嘅

play store冇嘢可以update喇

唔係呢，佢介面仲係Android 4.0既樣，resolution都係

各位ching知唔知邊到有英水賣？

三禾好似有

希望佢聖誕/過年會再減價
雖然依家個價都唔錯.....

Btw想問下係手機舖買英水會唔會中伏？

自己上google store買美水啦

水貨就可能會中伏 仲要換貨好q麻煩

哪有行貨

岩岩PIXEL升左8.1, 想問下桌面下面條GOOGLE SEARCH BAR係咪冇得移走?? 個人覺得好唔靚

巴打講緊電量點
我都覺得條bar好唔靚 未升

岩岩係公司用wifi up, 未認真試

我仲慘

感覺呢

哇屌

Pixel 2 無呢句喎

機已用

等緊gboard中文

你覺得會有

8.0,pixel 1,全程LTE

但真係好好用

pixel 1

screen on time近4個鐘
如果8.1得3個鐘

下載返舊版本既gboard 就有

有無apk

nobody

有無人識用個picture in picture 點解YouTube 禁個home都係去唔到

Pixel 1 8.1 電量感覺同8.0差唔多
用起上黎仲順過8.0
越來越鐘意 Google Hardware
用緊 Google Wifi
黎緊想入手 Google home 同Pixelbook

而家仲會唔會搵到pixel1 xl?

pixel book你真係三思而後行

pixel 1代開始死電了

唔好意思,我意思係你去鋪頭買,仲可能會俾人水,或者俾部次貨你..

Google 正正係想行返Apple條路，但係極度唔 建議你買部pixelbook

因為要YouTube Red有訂閱先用得
如果而家想用就要Chrome開電腦版YT
再開full screen 然後撳返出去

屌
而家Google Assistant支援English (Hong Kong)
要開voice history先用得唔想用囉
還我Now-On-Tap

冇記錯係依個版本,記得熄左個auto update

我係Black Friday買左個home ,等緊送黎

Android 8.1 may have made the Pixel 2 XL's fingerprint unlock slower

Thanks 返到公司玩下先

好多鬼佬係Reddit投訴 XL ,差過細機

好彩用緊細

5x 已伏到仆街 至此就算只係lg代工都要blacklist
二代細機少問題過大機好多

我部5x終於出現bootloop
拎番部5 出黎頂住先

其實我用左好耐Chromebook Pixel啦
心思思想Upgrade

部5 d電點頂

知chrome os 係點其實真係OK
用緊Chromebook 覺得幾方便

santa claus is coming to town

但係當年 Nexus 5 係神機

之但係我想講佢今年部野完全係大材小用既感覺。

喂有冇睇內文, 依個係bug software問題, 又關LG咩事?

pixel 2點可以睇返電話Local storage save左d咩相

Album>Photos on device

頂列收工去買二手電話

有咩咁正？啱咩人用？

12月1号發貨, 今日部panda終於到手, 好感動

- 食電左, 1%電影到4-5張相左右

- 順左

- 仲有???

我有多舊N5既電, 有冇興趣要左佢

Chrome OS is for those...
who use lots of Google products (e.g. Photos, Music, Docs, Drive...)

and are looking for an inexpensive laptop that boots up in seconds with no security issue

Also, most Chromebooks now support Android apps and Office apps are now on Android

If you wanna try Chrome OS you should get a Samsung Chromebook Plus on Amazon

It looks great, has an excellent screen and under $4000 including delivery

巴打買幾錢?

$2000

舊果部三星就正，今年果部都唔知佢定位係邊

Google可能覺得 Android apps會越來越成熟
Office同Photoshop (定lightroom?) 都可以run 到
所以出部勁嘢

Android重有乜嘢係取代唔到pc？除咗pc game

商用效能上重未可以完全取代，Autocad 算係例子。

你上吓網文書, 其實Chromebook好夠做
商用我就唔知, 不過有啲係得Windows先有

我唔清楚2手價~ 買得google 就自用多,
用左pixel XL 成年, 好滿意, 對呢間公司好感大增

除左相機成日default hdr auto唔太好, 仲有出來既色偏飽和度高(HDR+時), 味精過3叔, 但detail 同noise control 都好好~

雜牌case真係好廢，鍵都禁得唔爽
啱啱買左ringke隻透明殼，希望OK
btw有無edge to edge 貼介紹
利申：用緊pixel 2 xl覆

唔洗啦， 晏D 應該會去買機

我諗都係D android one 既機

The promotional offer is comprised of up to $435 in trade-in credits and a $50 price discount on Pixel 2 and $75 price discount on Pixel 2 XL. Offer valid starting December 16, 2017 12am PT through December 31, 2017 11:59pm PT while supplies last. Discount off original Google Store price, not any previous discounted price
Google減夠價未

唔介意用二手機，要等幾耐pixel 2 xl先會跌到3000蚊左右？而家用緊pixel 1做副機，佢個HDR+真係無敵，諗著等pixel 2 xl 跌到3000就換黎影相

香港android one 機好似得A1

PM Sergey

肥花 $2400 128GB 暫時用左幾日冇咩問題

真係又減

同埋我見到好似送香港喎

你一定係睇錯

你禁2day free shipping 佢country 出香港同埋有shipping partner

有冇link？

撳咗嚟試應該都係唔會ship嚟香港

Google store us 都唔會比ship去hk

我試左,但佢寫this isnt a valid address 喎

佢有Hong Kong shipping partner 我以為有

香港 Google store真係好柒
乜撚都冇得賣

$100 stored credit vs $75 discount

新手想問下有咩渠道買到部機?另外會唔會有鋪頭有實機可以試下手感?

屌岩岩早兩日先買左出左貨
有冇人知退機比google大概幾錢

2400平WO, XL既話~ 用咩輸入法?downlaod 第3方速成輸入

用hk credit card攞唔攞到$100 stored credit？
有冇人攞到$100 stored credit？

Nexus 6 點睇
有部行二手

相熟鋪頭有部二手Nexus 6， 點睇

而加買Nexus 6？真心？

6P都話
Nexus 6真係玩死自己

我唔識
想問下N6有問題

2014年機嚟喎
你係買二手都唔好買咁舊啦

買n6太舊啦 不如買部依家既中階啦

如果真係冇咩budget又想玩pure Android
可以試下小米

Sony

買部小米a1都好過Nexus 6啦

玩左成日 好撚正

有咩功能玩？

用緊pixel xl，好想知有咩大分別

重點：快，大Mon，色靚, stereo speaker
nice to have:：now playing，live wallpaper
有smart嘅感覺

係咪冇nfc

A1冇nfc

唉 到底點買好

有冇二手pixel

Pixel嘅話買一手啦

咁水貨moto g4 android ONE 版囉

我就覺得平得太過份囉。。。

有冇人用唔到支那寶

咪撚用

我都驚驚地 但冇咩問題 細機黎

拎黎刷分

有冇link? 齊盒配件

最後搵唔到心水 巴打 舊電開個價黎

$40蚊

link冇左喇
有盒 兩腳頭 原裝差電器
想問係唔係有d地區要買左半年後先解鎖可以係第2個區用
我買正正係依種機

咁解左未

解左喇 希望唔係鬼機
唔該巴打

pixel 2 同 xl 減價

宜家幾錢

細機減50
大機減75

通常要等幾耐先會收到Google Home Mini Promo code？

4-6weeks
你咪問過囉

呢位巴打好多問題㗎

細機64 好抵屌

其實係咪無edge to edge 中間都有膠水嘅玻璃貼？

xl2 就黎有

邊度有

好吸引

Tg搵我
cpahkgolden

邊度買最抵

美國買+50蚊運費

邊間會出？？

e.. 我好似搞錯左?

edge to edge 好似係剩係痴條邊, 中間唔痴架喎?

我岩岩終於搞清楚, 原來edge to edge 等於大陸既冷雕貼, 等同imos個隻滿版咁樣, 後面有塊膠板係度

如果pixel 2 edge to edge 有rhinoshield

pixel xl2 既moshi 呢塊聲稱都係edge to edge, 我睇過呢個系列既iphone 8版本都係imos 隻滿版咁, 你自地自己做下資料搜集先

Pixelbook減$100
不過Amazon冇晒貨
證明部機都有市場

算鳩數啦 pixelbook 個市場根本唔係香港， 外國個消費模式又唔同

黎緊入手pixel2. 係唔係用bns運黎香港最好？月

我等左bns兩個week都未到手

rhinoshield 好似有師兄入咗！唔知效果如何！

依家係唔係us 會ship黎hk???

Google冇呢個service

2 定 2xl

咁似你問題 我部機8號到美國倉 15號到香港

例行出下圖 個case真係好正

上面正呀

唔出XL
智者

好靚

個case厚唔厚？
買左個ringke 厚到仆街
除返佢裸跑即刻開心晒

咪撚quote圖

無雙

厚厚地 但質感取勝

岩呀， 仲有發現pixel 2 個震機唔同2xl, pixel 2個隻似iphone 7,8 撳home制咁

其實有冇得set touch sensor gesture

硬係覺得用前鏡自拍無得禁後面粒touch sensor 影好浪費

1 2代size 比較

8.0 有

急問香港有冇舖有賣 pixel 2 xl Mon 貼?
淘寶買嗰張中間已入塵 , 好L難睇

冇用開TG
佢唔比我send野比你既

連登邊有pm
開個tg啦

我諗佢係開咗tg 不過send唔到

直接入link搵我呢

你條link好似唔work

咩唔work?

我都好想知 想搵張 3d 全覆蓋中間有痴力都咁難

冷雕要專登開模做 係難啲

訂左，試下先
btw, GOR 出左pixel 2 膜

邊隻款先

呢度個個都等緊…

2XL 係咪同XL 一樣??

印象中撳過樓主個部係一樣

上面moshi個隻應該係

dbrand

最後都係訂左部pixel2 XL

我頂唔順pixel2 個樣

乜依家連網聚都搞埋

you can only send messages to mutual contacts at the moment

我呀！收到shipping number.

未到。 收到通知大家。

反而今日部 熊貓XL機到咗了。

10月中訂。 等到12月中先收到。

收到時 ， 部機已經做緊特價 ... 仲要唔使等，即刻可ship 出。

巴打你就好啦，我中哂伏！

我貪透明 又夠薄，所以訂左3個 air jacket,。。。

發現成殼個好似搽滿KY咁, 滑到仆街。

重要cover 唔到邊位玻璃。

經過咁多年NEXUS 經驗, 官方雖然CASE 係貴, 但實無死

Rhinoshield 張2XL 唔係全貼合黎, 有冇巴打買左pixel 2 既rhinoshield edge to edge?

..............................

不如比你tg 名我?

我同樓主本身識既

唔知係咪界Wan CY

你入去tg 個setting, 應該有show 你個username

well 岩岩手動入fastboot 刷8.1 刷到部機磚左，剩係入到fastboot mode

後來發現pixel 2一定要用最新版既fastboot 先可以成功刷到image, 因為新版先有 slot a b 既指令， 不過舊版我刷pixel 1又冇事，只係彈左啲FAIL出黎，但一樣boot得起

而家pixel 1 用緊rhinoshield嘅bumper, 我諗如果將來換其他新pixel
都係會買返佢嘅bumper
點跌都無事咁

其實而加pixel用緊a/b system partition
有新update會裝去另一個partition到然後swap active/inactive partition
姐係我而加用緊8.1 12月patch(active)
另一個partition會用緊8.0 11月patch(inactive)
咁樣佢每月一次果個incremental ota又係點定既？
例如下個月我會收到個8.1 dec->8.1 jan既update
但唔會裝唔到落8.0 nov個partition到咩？

sdcwan006

好on居
帶咗套用active edge
剷起咗張玻璃貼

轉左pixel 2 既第一日，覺得s835真係好慳電，但點解同樣係s835既nokia8會咁食電

兩部sot 分別幾多？

唔知 但我好記得呢條片 同樣係s835既Oneplus 5多300mah 贏佢幾條街

可能係lcd同oled分別

呢條先岩

有冇pixel用家換過電
見出面冇得買,唔知淘寶個d信唔信得過
我見舊電同人地teardown個舊唔一樣

淘寶搵唔到原廠電的 不過我係華強北換過拆機電

個批機係壞mic 退貨個d, 舊電都幾新下

唔好話淘寶,出面amazon個d都揾唔到
換拆機電要係咪睇彩數?
巴打換左幾錢? 駛唔駛洗機?

拎上大陸換洗乜洗機

舊電好似100人仔左右, 其實部pixel 都有d 難拆, 最好比佢拆

有意就tg搵我啦, 我比間舖地址你, 你可以當面睇住佢整

到底pixel有無方法做到咁既效果

原本咩機

用左幾耐?咁快打柴 我1年, 但後備機

one plus，就係太好用，所以想要返

我pixel主機，用左1年，舊電都打柴了
SOT得返2個鐘到

oneplus重有咩好有功能？

好擔心pixel2 d電 會好似一代咁快打柴

唔好用咁多quick charge

即係唔好用usb c pd頭/原廠牛叉？

係 因為快差好易令舊電打柴

係google us 買機既巴打幾耐到送到黎香港

睇你用邊間集運

我用buyandship, google出貨就三日到集運倉,bns六日到香港,兩日後係智能櫃拎,total 11日

我琴晚係Google 訂左，用BNS，依家乜消息都冇

等下啦 google做野無咁快

我想問下
如果買左 運番嚟 會唔會被人偷左或者唔見左
仲有係個保養問題 大家點睇

我未打柴,但舊電得返8x%
想問定

巴打有興趣,

仲糾結緊pixel2 定XL好

偏向想要大mon但lg代工

利申：用緊ip6

u11+囉

細啦

用左大mon真係返唔到轉頭 大mon就U11+，唔洗買水貨，有埋保養

啱啱收到rhino shield 張貼，係3d 黎， 未痴，食完飯先痴。
但張張貼係燈光下睇可以見到玻璃果 part有網點， 似乎唔係中間有痴力果啲黎，陣間痴果陣再confirm ...

原本想影側邊個孤度比大家睇下，但條邊無想象中咁彎，好難影，唯有打側少少咁影，反光果part 就係有孤度果part 黎。。。

啱啱痴完，中間真係無痴力既，而且因為四線邊都係彎既，有少少難度位，我起左兩次張貼先度啱位。。。。
以24蚊美金黎講，如果四條邊膠都係流流地既話，我真係有少少失望，希望佢係高痴力果啲黎。。。

等你過幾日再report
不過就咁睇唔覺得同其他有咩分別

呢到講 amfilm 出左新版嘅edge to edge，似乎可以一戰
仲有moshi，有人貼左圖都好靚仔

如果係咁過一兩日上面sensor嗰個位應該會入塵

pixel2個機身好滑 好怕跌

用埋 air jacket 仲更加滑！

有無人有呢個問題，間唔中下面得返最左邊粒掣

尋晚2xl到手，實際試完now playing後發覺好多歌都無反應有啲失望

同埋3.5mm轉type c條線
3.5mm個窿好鬆

會唔會係你未插實咋

我今日都收到喇, 又係中伏.... 有網點及中間完全冇黐力....

暫時用住水凝膜先。 我朋友幫我黐得好靚。

btw, 我放塊玻璃貼在mon上面，(未黐實嘅)，發現 active edge 好似唔work喎。

水凝貼， 冇呢個問題

rhino shield 講明 Not Edge to Edge, 擺明同淘寶個隻一樣

moshi 個隻好似邊位冇彎落去, 好易整爆張mon貼個邊位

至於隻amfilm, 我睇相唔覺得係中間有痴喎

咁佢又無淘寶果隻會出彩虹蚊咁抵死既

有冇人可以講下pixel 2耳機音質點樣

出乎意料咁好
暖聲底，有detail，夠力
好過以前部5x好多

遲下你就知

唔同架。
我都淘左唔少，Rhino shield明顯個模唔同，四條邊窄D。面浸coating 靚D。
不過，中間唔痴一樣伏。仲有微微一點點(但唔明顯)。

用力抹走唔走位？如果走位都應該會入塵…

呀……幾時先有好嘅全覆蓋protector呀…

邊隻水凝貼，貼晒兩邊唔彈起？

多得條轉接線高質 唔似得apple比果條出到聲就算

咁又無走位。。。

裝返 Magisk

冇彈起，只有在下角少少彈起。用風筒吹下 㩒兩下好D。

淘寶貼 同 犀牛貼

我都係未有edge to edge 玻璃買住張30幾蚊兩張既防爆膜頂住先，下面角彈起少少，但係起碼四邊包哂

巴打好有心

不過下次up相之前check下好啲

我柒左
多謝提點

網點幫你打左格仔 唔怕

3款都好似 幾乎一樣咁濟？

中間唔痴住既貼梗本唔值咁貴

有冇巴打個跟機type c 轉3.5MM 時得時唔得? 我而家用轉頭要開一開個google music 仲要就一就個3.5MM 插頭先個耳筒先出到聲....

其實將蘋果個條插去iPhone 6s，都聽得出好大分別

用spotify一切正常
有無試過係咪條耳機線壞左

老老柒柒， 我覺得HTC個條好好多，音場又闊啲，人聲又前啲

屌我仲落左order

原來深之都間 樺峯數碼都係賣緊5300
利申：非打手
想搵隻daydream 果陣睇到

htc個條有DAC

Pixel 個條都有, 但唔知用邊粒

宏基對面麻

中間唔貼個隻叫絲印技術, 成本係平好多

有冇lg v30 dac咁勁？

未試過v30

陣間落去睇下有冇現貨先

USB c to 3.5mm 咪digital to analog
條條都有架

小米 樂視個條冇

Google送果條有冇hifi audio？

小金貼？

用CDLA 咪唔同
大部分用緊正常 standard 條dongle 咪dac

唉 想試razer個條 但好貴

而家google store 唔係有google 喇叭送咩？

你當係喇叭都得既

間間鋪都無daydream 現貨

就係試過個耳筒咩機都正常係插落個轉頭度先唔得, 但郁下位又得喎, 奇怪...

係香港買又比人賺左隻喇叭
自己訂化算d..

我屌，啱啱打斜部機望左一望，張貼真係有彩虹紋。。。

插住條線影一影個插頭位黎睇下

樓主pixel 2 mon貼係咪係Google store買？

上圖係高通出既...

好! 晏啲影~~

開始入塵未

pixel 2唔用mon貼有冇問題？

會花.

不過我都照裸機

有無巴打係GOOGLE US STORE買過再集運返香港

大把

部部機痴mon貼都可以無問題
不如你答我有邊部機唔貼mon 貼一定無問題

Nexus5 同pixel 2都係5寸 but pixel 2個screen拉長左,窄左

Google store 嗰張應該都係淘寶一樣，中間唔 黐。

我仲有98%

power support 呢個價真係貴到比唔比唔落手

細機最平係579usd？

想放note 8, 用返pixel 2xl

有無巴打接，仲好靚仔， 有套有貼

當初買note 8 做乜

諗住三星會爭口氣

部機終於到手
但個部機個顏色好似有啲怪
你哋顏色個到係揀強化定係飽和？
強化個色又好似好淡
飽和又好似太鮮色

有無巴打會訂pixel 呀

我都想訂 但是無credit card

諗緊集運同保養問題

有冇巴打知香港邊度有pixel 2 xl既fabric case賣? 因為唔想特登又us訂

諗緊集運同保養問題[/quote

巴打想訂通知聲呀，我都想入

其實水貨都係5千3左右

幾大容量？128gb唔知幾錢呢

7x %

我黎緊會買，巴打係咪想join?

黎緊呢幾日買

有冇巴打知邊度有daydream買

買來睇vr av？

有冇人覺得pixel2 機身好似長左d？

係長左啲啲 我上面有圖

福仁二樓有

除左bns 仲有邊間集運好

我部機星期一貼咗amfilm, 今日發現己經入咗塵, anyway唔太大影響就算啦.

中間冇痴？

冇.

睇xda forum話曲面mon好難揾到full adhesive full coverage嘅玻璃貼,
就算有都係呃你.

moshi個隻係既 但邊位唔係curve

慢慢就多，我已經用緊第二張喇……

放工睇！

lm 睇中伏

好多負評

請問巴打呢張係 full adhesive?

睇落個cutting 同犀牛盾一樣喎。

如果係full adhesive, 我又買黎試試。

moshi ionglass 呢隻系列應該係edge to edge, 中間都有埋膠既,

上面有巴打有post xda 條link, 入面有人買左, 但似乎唔包彎位,

BTW, 你官網D圖又唔係實物, 點判斷個cutting 一樣

DOME Glass 都出左2XL

呢隻貼係用UV膠貼既, 貼完要用UV膠痴, 一定冇白邊問題

明白！正呀！多謝巴打！

moshi 呢隻香港都冇經銷商有入貨, 我sd過email問過moshi, 佢都係叫我問經銷商

我估至少要一定數量佢地先肯入, 你地鐘意既不如自己聯絡某間經銷商再搞團購

個人覺得唔用貼個mon正好多，係咪因為以前用開垃圾

易癡塵

如果唔用玻璃貼用水凝貼有咩分別？

無人覺得有問題

我依家用緊水凝貼。唔覺水凝貼有咩保護作用。

我估我忍多佢2星期就搣左佢。

明白，睇緊你介紹隻dome都唔錯，不過唔平。

星期五晚（今晚）就會訂，想跟單既巴打就pm

睇佢留言應該唔係full adhesive.

Below quoted from XDA forum
"I got this and I'm happy

Perfect fit with Spigen Tough Armor case, adhesive only on the outside black borders but holds well, no dot matrix nonsense, I don't see any rainbow effect or any other stuff"

屌啱啱係淘寶買左兩張

有冇人部pixel2 有d blue shft?

oled實有架喎

你地試完個now playing多唔多歌work

英文歌ok

畫中畫點啓動？
播緊youtube再按home鍵都唔得

只有youtube red先得

有冇得停用Gboard？
我淨係想要Google粵語輸入法

日文歌都得

可以 入setting keyboard 個度disable 佢

邊度有得較強化飽和？

冇得disable

較到了 thx

pixel2 好似浪費左Active Edge

why

setting > display > advance > colours

同意。 得幾個功能(如Google assistant)，唔似htc

想iPhone 換，不過冇行貨真係有啲令人失望，香港都冇 唯有再等下

收購左htc
機會更微

想要行貨可以移民

真係好浪費, 個active edge剩係用黎開google assistance, 我平時長按Home已經做到

我想set佢做screen capture

換埋張新，幾日唔夠又入埋塵，有啲想裸跑

快，你會發現個世界原來咁美好

唯一缺點係用耐咗好易癡塵

我用嘢都幾粗魯，如果裸跑塊玻璃易唔易花？

我裸跑左就花左

我裸跑左一晚就花左

好易花 同好易積塵

我部都花曬了,不過著MON唔覺就由佢.

用左幾耐 我部XL 裸跑都淨係花左後面塊玻璃，裂裂地

後面好難花架喎巴手打

我已經將部機獨立放褲袋 都唔明白點解會花

後面玻璃

塊咩康寧 5 代軟到PK... 少少都花架啦.

人地話防撞 唔是防花

哇，大家講到好易花，咁大鑊！

所以我都係祼機

Pixel 現貨邊到有？？
唔想買先達機

美國、英國、新加坡、印度

最平係咪美國google store
見英國有間野賣 pixel2 64gb £529

其實我覺得正常用係唔驚會花，係怕跌者

香港現貨得ST?

少少花一定會

深水埗深之都都有

自己去Google us 買啦，收機果陣好似收禮物咁興奮

剛收到ringke個殼,十分滿意
如果有靚既玻璃MON貼就FULL GEAR了

想聖誕有

ringke透明殼?好厚

睇片又唔係好差！

仲係決定唔到
到底買唔買pixel2好

定係忍多年去等pixel3?
今年搞單大野，下一部點都好d掛？
2018點都唔會再咁粗邊框架？

仲有望佢整返個3.5耳機窿返黎

幫朋友放部PIXEL 2 XL黑白128GB,有意留言

安全感

太好了
唔係用us credit card 都收到usd$100 store credit
收埋home mini code

7000?

64GB就7000
128點7000丫

嘩頂，好吸引

100 store credit點拎

同問

巴打。我都好滿意ringke殼，但同張貼唔夾。。。有冇咩岩用的？

我自己都係用住淘寶玻璃貼先
唔係edge to edge，但幾穩陣

噚晚撞爆咗張貼，依家正式裸跑！

冇揀 ringke ，我買咗spigen 透明殼，等緊送貨

唔係都好厚咩

我用緊，係厚嘅

厚既話我寧願要Google 果個case

識貨呀

但因為我係xl ，加case 太大部

買多咗個spigen黑色溥殼, 但睇相幾靚仔, 但上下邊冇保護

幾時有包膠

cyber Monday果時買咗
之後等about四個weeks
收email

有無巴打都訂咗dbrand個個grip?

睇YouTube 講到識飛咁好似幾正 但好似好大舊

睇片真係大舊 唔知實物點

pixel 2 有冇方法令到待機冇咁食電？

下星期中左右，到時再post

你放多少？pm

呢位巴打真係好多問題

唔好用always on display
用battery saver
唔好用sync email, notification, LTE

其實我覺得只要唔好太著意電果part ，正常用，唔裝大陸野，其他都唔使搞咁多

點係youtube用畫中畫？
㩒home制直接跳返出去，唔係畫中畫來

youtube red 先有

仲要red先有

講咗好多次YouTube Red啦
一係用Chrome Web YouTube撳full screen

岩岩訂左Rhinoshield 隻pixel 2 Edge to Edge 鳥

放咗了

邊到訂巴打

台灣官網

頭先行188有間有 xl mon貼全屏, d glass 日本料 $198 , 唔知試唔試好

日本glass呢啲野宣傳手法黎姐

最緊要中間有冇痴，冇既話就淘寶算

size ，樣同我張淘寶一模一樣， 但佢話係全屏 有黐力

2xl係咪真係屌唔過 人在外地 有咩事退返去都唔洗咁貴

到時候1月左右收到再上嚟同巴打們匯報

我都覺，睇下到時實物到咗再算

又1001